想買股票（新手）

唔係好識.....
點開始？

@lamlam_TT

首先 要交學費比呢度d 師兄巴打

我都研究緊

上網睇邊幾本投資經典，讀十本以上
去股票行開個股票account 交易幾次，搞清啲詞彙

搞清楚自己想點樣trade先，五花八門，冇一定嘅公式

Oh

上youtube學 paper trade feel下波動先

盡量睇下先

睇大市先 feel下咩係升跌 玩etf 美股就Spx qqq 香港就2800
了解下經濟環境 咩係牛熊市 加息減息
唔使咁快學睇個股

開個股票戶口，跟住買10手8阿里爸爸，放係度等升

身家allin牛

個個都贏錢咁邊個輸錢

而家程度只係知點為之買一手股票

巴定絲
絲大把人教

絲

但係我數口比較唔精

ALL IN 5仔收息

本金幾多？
無本金就月供

無本金呀

小妹都想學下

[月供股票] 2019年12月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

我都有睇呀，唔該c兄

Basic concepts

而家牛3 一野轟落去就合埋眼等數錢

等牛4先數錢？🤣